一人一個唔開心既發泄方法

唱歌 跳舞

講粗口

打機

無問題但要搵岩對象講 例如我

講粗口,舉中指,10秒內就冷靜到,簡單又快見效

唔錯 但要記得時間分配 唔可以打通宵

Eq高 不過都記得搵岩對象

聽傷心歌

會更傷心

一個人周圍行

鬧臭雞

去邊多？

Ok

罵濛好了

臭g

打飛機

射的是空虛

一星期一次好了 傷腎

咩節目？

食薯片

Salt and vinegar my飛佛 但食多會喉嚨痛同暗瘡
所以適可而止

訓覺

聽收音機

打丁

我男友唔開心會選擇鬧我發洩^^🖕🏻

知道

買最細包既食下

咁樣係發泄唔到

不快要大叫啊！！！！ 訓醒又會sad

咩節目

唱歌
不停喊
不停叫
不停吃喝
不停睡
不停工作

同上 射的是空虛

聽傷心歌會覺得有人明白我，聽聽下就抒懷咗。

上連登開post

夜晚聽有冇搞錯

會同人講你心事嗎？

你開不了心？

Yes 不過唔好半夜叫

專心工作

呢一年都係用呢個方法發泄

食 買

咁又幾好 會做下運動嗎？

同女朋友唱K 一齊唱煎熬

開post無問題 9up都無問題 不過唔好亂罵人(如門狗)

喊 最簡單

我唔做運動，不過未來打算跑步發洩。

好似幾搞笑 講咩架

夜晚落街聽住歌尻行

我跟@神之廢青 學習

Worklife balance 除了工作 也要愛惜自己

可以打j 不過要再揀多樣野黎發泄

有無健康飲食習慣呀
要飲多d水bor

買咩多？

Yaaaaaa i love this song 但聽我唱依首歌既人會感受到咩叫煎熬

有諗過放假一個人去行山影相 但又無呢個動力

喊完會好d嗎？

下個月跑

要真係做呀 你望下coffee個body

自己一個嗎？

佢係大師級

狂食壽司

打算下個月試keto diet,希望成功

how

分散注意力

會員@神之廢青 總共開左903個PO
490個 人生冇意義了
350個 夜啦！快d去訓覺！

你既x好係影相？

追post

做掌上壓

自己一個坐巴士上層諗下野

食邊隻多 我愛甜蝦

咩黎

聽班主持吹下水 搞下笑
聽完心情會好返d

數據源自 會員 @手一黏便緊

可唔可以講下會做d咩

肛門既不玩留

去旅行

靜觀
寫字
畫畫
睇書
睇電影⋯
總知就搵野做

你既心口係咪好

高脂低碳水飲食，你可以試下，好似幾得。

對街拍同影風景 會有興趣
但身邊無同路人

死肥佬減緊肥姐

5月開始未算遲，巴打係咁狙擊我

如果工作上唔開心 我都係會去狂食
做左元氣 板長常客

痴線，你都可以試下

係

坐公園 食住野睇小朋友玩 睇下有冇蝸牛螞蟻

諗完會覺得很舒懷？

會好返d但都係會sad wor
不如同人share下依個節目
同埋郁多d 減下你個肚腩

去邊多

文青 可以嘗試下動態運動

聽起上黎有d伏
同我攝取量<消耗量 既concept 同食物金字塔個concept有d違背 定還是我個套已out

有呀....呢度啲巴絲囉

我認識一個巴打 影相超叻 仲要拎獎
不過佢好似prefer單獨行事
你都可以影完 post上攝影台去share

減完咪變彭于x囉 慢慢黎 運動唔係一日見效架
同埋可以做下帶氧 例如跑步？

睇波煲劇砌puzzle

身體攝取大量脂肪而小碳水，身體收到signal唔洗儲存脂肪，就變咗消耗脂肪嚟做能量。

諗到就要做架喇 明日復明日 我以前都係🙈

注意飲食 不能過多生冷食物 如果唔係會肚屙 屙爛屎
同埋會變肥

煮野食 整甜品

可以搵朋友陪嗎？

瘦底人士
見到身邊啲人話肥到自卑 我就瘦到自卑

你可以同佢地玩架 我琴日去公園都見到隻好靚既甲蟲

5月1日開始

孤獨太耐 有時唔想一個人去太遠

連登力量 開心唔開心都可以講

支持邊隊 有無落街踢2場

屌你老母

係啦
不過都係叫春多姐
都知叫幾耐都係得個叫字

運動的確係要話做就做
唔係推下推下就有排都無做到
之後咁又一年了

但高脂飲食會帶黎心血管問題 唔建議長期食
我主張運動加balance diet

甜品高手 前排食完個椰汁西米露好好味

打機狂爆粗/哩係房唱歌/請兄弟食野

你應該2x歲

未到中年。。人到中年就

點解唔係聽日

近近地 負擔到台灣都幾好呀

Welcome

最梗要會叫呀 收埋收埋會唔開心架！

無錯 我就是例子 講左好幾年

有你依個兄弟真好 請埋我食野呀

打丁前
準備打
打丁中
打丁後1秒
打丁後10秒
打丁後20秒
打丁後30秒

做耶撚戒丁
24小時之後reloop

5月得閑，我知呢個係籍口

I know that feel bro
All u need is gf

加入lihkg戒慾團啦

你依家都得閒bor

三文魚同八爪魚

你就想
d 兄弟次次係我最down時都陪我, 好感激佢地

好，我聽日開始 絲打有興趣？

無。。。。。。食開魷魚呢排

有時候會搵 但自己一個靜下都唔錯

我好鐘意食介辣八爪魚 好正

有真心兄弟好難得 好好維持

我選擇去寫下字

你估我我係絲打定巴打

打漏左，
打丁後60秒 上連登開戒J post

寫字好整齊
我寫字本身亂過打風

聽啲好撚sad既歌

喃嘸阿彌陀佛 施主回頭是岸 慾海無漄

屌閪

傷心的人不要聽慢歌呢！！！！！！！！！

打牆 唱歌 聽歌 揮拳

個西是屬於你嗎？

會整爛幅牆 要修補就荷包痛了
有無參加boxing!?

You're right.

巴打同好

d牆好硬 唔驚
冇，但有興趣

起碼個心冇咁屈住

唔通你係巴打？

唱歌🎤

我男朋友鍾意搵野掉我或者跑走
岩岩先比佢用魚生掉完(
好彩掉唔中

真係好撚好味 不過好撚大包

打一次唔驚 打第二次都唔驚 但當打到999次既時候 你會驚覺 點解幢牆原來已經有個凹陷

Boxing有興趣就試試吧

喊都係情緒既一種發洩 可以再同人傾下心事 呻完會心情舒暢 所以話女人長命過男人

放下你既心事吧

我骨子裡係男人 血汗中係女人

我睇完春光乍洩都想去南美 奈何筆直有限
先草下錢 來日方長

用力揸住條女雙乳狂屌
最後顏射兼鳩拍臉

我原本準備岀家 不理世事 奈何心系你地班連登仔 特意上黎屌9鼓勵你地

狗仔式 切記做足安全措施呀

見你鍾意coffee，應該係男

佢形象健康 係男係女都鐘意

我唔鍾意

跑步

強姦大波OL

所以我有mood做
就算夜晚都會照衝落街跑步
阿媽都以為我傻左

連登仔講戒慾....
可能嗎?!

點解呢

思想唔正確 捉你去勞改架

佢唔係特別嘅人

幾好呀 唔好太在意他人目光

少左都係戒

咩叫特別的人

喺冇人嘅街度咆吼 大嗌

佢冇特別之處

夠crazy i like it
不過小心俾人掉水彈

形象算健康啦

我鍾意有個人特色嘅

好耐無見你個名

咁強姦貧乳蘿莉啦。

以前會喊
依家就覺得 算啦 習慣

Bb最近好嗎

例如再大波d

屌你老母 乜野答案喇

強姦邊個都唔岩

自殺

要搵一個正確既發泄方法

不如share下你既故事

曾經有一排為左減肥做運動 個人開心好多
宜家懶 冇做運動
唔開心摺埋一面喊下 同朋友傾下計 聽下音樂

所以朋友串我係佛系溝女
我都唔會在意

果斷我成條左去就戒到J啦

我鍾意cool cool地，強勢嘅

ok, 我投降。
咁我俾大波蘿莉同貧乳OL輪姦啦。

去海邊掟石仔 幾正
不過試過扭親

食野

食完又後悔

我都慢慢用筷子食 食唔晒就用夾 夾住